今日金鐘站已經比以前迫，唔敢想像下星期會點

第一次迫到差d甩胶

呢個月好彩唔洗去金鐘

人踩人

岩岩港島轉去荃灣線
竟然冇乜人

返工日 = RIP + REKT

圖呢屌你老母

沙中線搞掂埋
港豬蝗蟲南亞賓賓印印日日炒埋一碟
等睇冚家鏟

返工既ol

Tvb 係咁吹奏冇乜人，好快，全城慶賀咁 屌佢老母
唔講以為佢免費

好期待到時迫到雙腳離地